我有個淡友fd 同我講左好多年, 股災來臨就係佢既機會

佢應該儲左好多年錢, 都同講左十年八年 等緊股災低位入貨
好想知佢今次會唔會入巿
3萬2點個陣佢仲屌我入QQ

我似你個fd?

你姓黃?

屌你又知既

人為股災就係，而家係瘟疫無底深潭黎

你咁講同03沙示一樣
淘大先有咁既低位
10年後可以出黎bin我c

寧買當頭起 勿買當頭跌

屈x男

有排未到低位

我識個d淡友，恆指要跌到14000先入手的

14000點唔係無可能

一幻點不是夢

識貨

03係亞洲爆，今次全球爆

drop to zero